Malgré le rythme effréné de la cité futuriste qui l'entoure, ce Boulon est un îlot de tranquillité, sa conscience aiguë toujours active, mais sa sérénité interne imperturbable. "Je suis comme un métronome : mon calme est inébranlable, ma précision infaillible et ma passion pour la musique, autant incessante que l'énergie qui me fait fonctionner, ferait de moi un ajout harmonieux à ton groupe."
